[齊投票］港人講地都學人搞投票想笑死人咩

去俾個手指公

Like 爆佢個post

呢個鋪係比佢分假藍絲，佢會block 曬比手指公果啲

真

push

理得佢丫，俾佢block有乜大不了

好多巴打喺嗰邊扮緊藍絲因爲

雖然都係用分身